點解公屋啲死賤種咁撚柒鍾意鑽鑽鑽

仲要唔撚係一次半次，屌你老母長期鑽地鑽牆，係咪有撚病啊？

樓主住邊,我樓上都係係度鑽

公屋大把人有病架喎 第一日住？
利申無住過

我樓上樓下隔離左右都鑽緊

開大喇叭counterattacks

直線話埋自己

立即屌佢老母啦

你一層幾多個單位

都市傳說黎

邊個比負評 鑽你老母個屎忽

其實係密度問題

y型就一層24間一定撞中
你有錢咪住一層得幾個單位的樓

公屋啲牆太薄, 你好易聽到鄰居啲生活聲
好多時候幾層樓以外裝修都聽到

民間集會團隊謹此呼籲港人在612當日︰

1. 穿著黑色衣物或配飾；
2. 參與十八區街頭展覽；
3. 在晚上八時合唱榮光。

痴撚線，班畜牲咁得閒唔使做，個世藝就係鑽地鑽牆

到底點解會鑽得咁密？好誇張喎真係

x地的聲音

睇AV向上播啲聲嘈返佢

呢個都係，有次啲燥音嘈撚到好似喺正我頭頂上面咁，諗住上去樓上敲門屌柒對上嗰家，點解啲燥音又唔係喺嗰個單位傳出黎

人地錢多得濟想裝修下啫

住公屋冇個正常

利申：住緊

同意，大量白卡人士。

利申：住緊

屌你琴晚十二點樓上條撚屌唔知喺到揼乜春
私樓都係咁撚樣的

喺香港地係咪窮就享受小小寧靜既權利都冇
啲人話香港係福地，閪地就冇份

屌你嘈親我唔緊要，我就話可以出去避下，我隻貓就唔知可以避去邊

重點係點解你會住係佢隔離

有錢邊個想住公屋，出出入入對住班廢中廢老支那新移民同啲傻閪

公屋富戶裝修緊

嘩....一層24個單位咁有幾多部電梯

我樓上又係
戇鳩

私樓唔洗裝修？

利申廿年公屋仔一年都無兩次聽到鑽牆

我樓上係個細佬9跑 好撚應聲
朝早跑到夜晚
半夜仲會有跌麻雀聲
聽得多搞到自己好撚燥

因為好多搬出搬入 要還原單位

係咪單位還原呀？都有可能冇啲白痴佬玩野。
開大聲啲歌還擊 屌佢老母啦

樓上就黎鑽到可以打通兩層

公屋搵嘈音可以玩返三五七日

公屋唔隔聲料又差緊係啦 我住私樓隔離左右成日都裝修但完全冇影響

2部

一層16-20單位，事但一個鑽上下層都聽到晒啦

屌咪撚係 仲要一鑽鑽成日 嘈到人都癲
試過隔黎屋過左夜晚8.鑽牆 屌你老母差d打落去叫食蕉上黎

有好多名畫要掛，公屋好多有錢人

TURE

得公屋先會得閒就鑽, 又唔係鑽好耐吧不過

屌我樓上又係，仆佢個臭街又鑽又揼

好人好者住公屋

有乜撚嘢壞左，房署都係冚吧爛拆曬佢換新
一層咁多戶，叫房署維修又唔洗錢
隔離左右日鑽夜鑽有乜出奇
利申已練成樓上鑽地照瞓嘅技能

其實應該將有精神病紀錄嘅人安排住晒同一座大廈
等佢哋成班喺度鬥癲，睇吓邊個最癲

35層，每層24單位
6部Lift，即係大約11-12層分2部Lift，
264-288戶，主要單位設計係4-6人家庭，當中間5人，即係1440人用2部

有d人失業冇聊, 又唔比多人聚集, 又唔識玩手機, 咪左鑽右揼, 做地盤果低級工人好多係咁, 連廣東話都未掂, 一日都黑死揼爛揼

你自己咪一樣

公屋鑽，你都知
順風耳

你老母死果陣都係咁講 小NIGGA

新入伙,將就下,唔滿意黎撳我鐘

對於臭港嚟講寧靜就係奢侈
想擁抱寧靜只有離開支臭港

岩岩係咁撳鍾都冇人黎應門

帶耳塞瞓啦
Shure耳機個設計好隔音, 比耳塞更好, mmcx插可以nut線, 200-400蚊一對，厭貴可以去支那淘對機殼，幾十蚊

日日都鑽閪窿

同啲人喺連登屌連登仔點點點一樣

成日朝早9點開始鑽，已經習慣，訓練到聽著鑽聲訓

真係好撚痴閪線 對面同樓上都鑽撚咗成個月 上兩個星期仲要喺屋企online exam

邊頭

係人情味

你肯定係個一戶？
我覺得就算比你撞到佢 佢都死口唔認
有冇諗過玩鳩佢

私樓都有啦 樓上唔知由朝到晚揼乜鳩
呢啲人真係快啲死全家

又漏水又盛，係要鑽多啲

你以為
居屋一撚樣

私樓上車盤一樣情況

成日有新住戶,仲要全爆大裝

中共不停輸出人口的惡果

用你的鑽頭突破天際！

呢個似係一個鬼故嘅開始⋯⋯

見識過有戶人鑽足一年,全天侯24小時,
平均鑽2,3分鐘就收一收手,
有次頂唔順,衝上去屌佢老母,
果時佢無開門,發現佢連個門檻都無埋,
再望入去地板果d都鑽走哂,
係門口大叫幾句屌你老母咪撚再鑽就走左,
果日星期日黎

岩岩停左陣我滿心歡喜以為鑽完，點知又黎過

私樓都大把呢類人，細路彭彭聲跑跳，大人由朝到晚移傢私雜物，係香港根本有好多自私或者有精神病既人住係你身邊。

公屋啲死賤種咁撚柒柒鍾意攞部林寶去撞

真係
鑽左幾個月都未鑽完
一係就樓上滴水

私樓咪又係咁

香港真係精神病之都

試過打孖上，一個鑽完，另一個又鑽
如果係正樓上個户鑽係嘈到仆街

#metoo

我唔明點解一年365日都裝修緊，成日都懷疑係咪鑽牆埋屍

Aggre

以經免疫了

已經係 lol 利申我全家都有精神病

樓上嗰個每逢星期日 節假日就會開鑽。足足鑽左一年

有無八卦過鄰居係咩人？

每逢放假九點就開始鑽
好似知道我邊日放咁架

以前掉骰仔投訴完就鑽牆

紅日同夜晚鑽可以投訴佢

你又知你返咗工佢無鑽

我樓上都係得閒就鑽2下，屌你老尾

我個到上年9月鑽到5月尾
停左一陣，近排又開始鑽
但佢下午5點就停工，冇辦法
有諗過同環保處投訴佢噪音滋擾
但足足整咗8個月係乜事
鬼叫我係廢青成日係屋企

會唔會係你問題

唔撚明 ，鑽成幾個月咩裝修都唔洗咁耐

呢排日日9點準時開鑽

鑽野好有快感

私樓都係，特別係新搬嚟要大装修。香港人真係可連，用畢生努力去買樓，以為上咗車有安樂日子，點知成棟樓個個月装修

咁咪啱囉樓主你同佢地一齊住 成班賤種互轉啦

有錢裝修

你唔講住邊要人講

幾個月鑽一次last 幾個星期

樓主廢人長期留係屋企

懷疑係全港性集團，18區都有。有朋友唔係住屋邨都長期聽到

少年，你太天真了
以為私樓冇人一日到黑鑽鑽鑽？

屌佢老母
返shift 無覺好訓
咁撚有錢成日裝修住咩撚嘢公屋呀死仆街

住公屋嘅都係人生贏家

因為窮撚好鍾意鑽個鉤喺牆上面，掛個膠袋環保袋裝雜物

我住私樓，樓上都住左家咁既精神病租客，同管理處投訴，佢地就話呢家人出入望落去好正常好有禮貌，唔似有問題喎，同業主投訴，佢就話佢呢個租客係做文職係詩文人，唔似會咁喎，總之你投訴多幾次，就變左你有問題啦。

我屋企都係
嘈到拆天

香港公屋大約80年代左右相繼起好落成

個陣時二三十歲d人到2020年大約就已經6070歲開始死

咁佢地開始死就自然會有150入去住 裝修

其實噪音呢樣係香港真係好難搞 私樓公屋都會有

私樓都係長期有人鑽

真 啲死賤種唔止日日敲
唔知點解d垃圾又識玩電鑽
屌你老母八點幾開始鑚
想訓多陣都唔撚得
屌你老母 咁撚多人死又唔見佢死

7年前都係一樣情況 之後諗住冇事啦 過多一排半夜2點左右會聽到波子聲.....

我呢邊條撚屌鑽撚左成個星期有多啱啱又比佢鑽撚醒

可憐之人必有可恨之處

利申：可憐人

都唔知啲人話公司多富戶係咪sarcasm
出出入入啲人樣衰衰咁，咁撚寒酸，著埋啲衫融融爛爛

我嗰度都係日日鑽
樓上鑽左成年都未完

真 啲撚樣間屋有幾大呀
比佢裝得幾耐姐
洗撚敲成年幾咩

夜晚11點幾仲係到扑扑扑

仲會同你講廣東話都算好啦，呢排班啊叔無工開成班係同一單位賭錢開枱先仆街，佢又好撚跟規矩夠鐘佢又唔打，去告佢聚賭開門又得4個人一枱麻雀，但d煙味就成層都係，搵過管理處office都吹佢唔漲，我只可以禁鳩佢鐘仔叫佢打完係走廊位置噴返d空氣清新劑

咪係，裝修皇宮咩

樓上都成鳩日 dup 野, 好似整緊櫃之類 ...
係日日都整, 唔知做乜鳩, 真係有撚病..

我樓上都係
屌極都係咁
有無咩架生嘈返佢轉頭

D癲佬好鍾意敲地下
成日覺得有人害佢
屌你老母 癲都算
癲佬又學人生仔
生個仔出嚟又係癲
跟著成家一齊敲 痴撚線

相認post

我細個公屋兩座痴住17x2=1層34
4部lift 分低層高層各2部，再分單數一部雙數一部

快過而家3x層一層8戶私樓share2部層層停（仲有一部等夾錢換）

仲有啲扑野啪啪啪聲
日頭又有，夜晚又有
真係好精力
好彩呢啲聲唔係好大

其實鑽呢啲可以無限申請？？

幾個月鑽一次幾個星期，有無咁密？
可唔可以推到限制大型裝修時「隔」？？

因為住得個啲都係死賤種囉

通常都鑽好多日喎，
鑽個窿仔勾野十分鐘乜都鑽哂樓主就唔洗開po 啦

又送頭?

係時候買返部震樓神器

關住邊咩事住你嗰邊會鑽得勁d

仆你個街住公屋養貓

住公屋不嬲俾養

公屋仔仲好鐘意借大耳窿，隔離鄰舍實有俾人追數

高手紹再次挑戰國歌法底線

係咪同一個單位鑽？
定係係唔同單位？公屋好食聲，樓上幾層鑽野都好近咁

真 好戇鳩
同場加映香港人屌香港人

仆街 我樓上都係咁 早上7點鍾開始鑽 鑽到small hours 1點先完
唔係鑽野 就係揼野 .... 呢家sem break 都冇覺好訓
搵房屋署投訴 又冇撚用

樓主：去左公屋朋友屋企住

匪屬支那啊
叫春淫晚晚嘈山曬

是但啦屌

送你老母頭咩冷氣軍師
送終就有你份

其實唔只香港啦
你去邊到啲窮區都係嘈同雜

可能睇緊天元突破

諗起呢套片
住公屋但用一百萬裝修
最後整到出黎仲要唔靚

樓上成日都鑽
廁所又成日停水（大概半個月無1 2日）
都唔知做咩鳩

你個名

事實係好多窮酸空間唔夠，唔鑽多啲窿點樣掛嘢呀

養蛊咩

有冇聽過有做愛聲

點解公屋啲死賤種

我隔離屋，死左個呀婆黎左個傻佬
日日不停揼揼揼，半夜揼，朝早揼
得閒揼，揼下又停下，停下又揼下

依家呢一刻隔離屋都鑽緊

利申 非公屋

裝修佬十個九個都住公屋 成日拎埋啲野返屋企鑽
有啲再賤格小小嘅直情拎出走廊同後樓梯鑽連打掃都慳番

公屋隔音廢
以前都覺得樓上嘈
結果係樓上幾層鈄對面堆廢老訓唔著用助行架行路

我果度都係

成日夜晚7點鑽 鑽到9點就無

懷疑樓豬住我隔離

其實係房署每日都會幫人維修檢查d馬桶外牆水喉個d所以成日有搭棚鑽野，私樓邊會有人同你做呢d

以為自己開pi

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

聽日都聽到波子跌落地聲

裝修師傅要練習用電鑽

我的鑽頭是突破天際的鑽頭

關你撚事 死廢青

係呀死智障 屌埋你老母添呀順邊

我以為公屋規矩，唔比亂裝收bor

如木馬常自鑽 不會中斷
新招今天玩完 聽朝繼續鑽
誰人戰勝怎可以預算

拉

又嚟公屋PR引戰POST

嬲咩騙徒既手法真係層出不窮

有咩好嬲?
呃左你老母上床姐

電鑽好平，淘寶貨？

日揼夜揼，屌佢老母唔柒出街，專業分屍咁

發現連登其實好多公屋撚 窮人 但又要成日出面post踩低自己 其實好撚肉酸

岩。。。條仆街真係幾屎忽鬼

如果佢可以日日鑽或者長期都鑽 我諗到唯一解釋就係佢煮飯個道菜會要電鑽做
拿你諗下 中午一餐 夜晚一餐 係唔係好合理

裝修咪咁囖！